黑警買唔買得起太古城？買唔起你地有咩地位向上流人射催淚彈？

死窮閪 話緊你地呀 唔住宿舍你有地方住咩？
你做一世都買唔起太古城啦
你憑乜呀？

江狗好似住太古城？

咁叫江狗落黎同街坊交代啦！

江狗係太古城開記者會啦

平心而論 唔少狗住康怡太古

謝狗都係
所以兩條L樣先叫成隊狗過去

計下人工根本唔夠埋單

謝狗住康怡

街坊去江狗屋企叫他交待

港鐵物業

希望tg射爆佢老母閪

射粒入佢地廳等佢試下啲味

J座20樓

洗唔洗用下魔法

唔好 禍及鄰居呀大佬

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

魔法有好多種

班散仔作反，搞鳩謝蛇

popo教落, 有私樓先有地位同有雞脾食

有邊種唔會禍及鄰居

唔覺意倒啲超能膠落門鎖
嗌外賣

車位應該買得起既

元朗yoho town都貴架，
你估元朗一定係鄉和公屋架？
咪一樣照射。